今日去完個frd 屋企 終於知到我同佢嘅距離係遙不可及

將軍澳新樓
有個好靚嘅會所
又要拍卡先入到去
住新嘅私樓真好

唔好羨慕我

有邊個會所係唔洗拍卡

越嚟越多後生一味覺得新樓就等於高級

垃圾屏風樓
狗也不屌

呢家啲新樓偷工減料到傻
舊搬去新，先發現新既隔音差好多（上下層，隔離左右都係）

買完幾百萬仲要交管理費4-5千蚊一個月, 你住埋我果份

去完發現公屋好好多

成個post都好酸

跟人入咪得

都要有樓住先得㗎

咁靚嘅會所背後係個個月千幾二千蚊嘅管理費
記住你第時買樓唔好貪會所呀除非你好有錢啦

House>村屋>居屋>私樓

咁都叫距離大？ 你訓天橋底架？

有錢一定買 不過我無

90年代就兩千蚊, 家下新樓無四千都唔洗諗

車位都租到個

咁又未去到咁差嘅

仲以為你個frd 係住獨立屋我先入黎睇，點知

堆填區都吹奏真係好冇大志

咁又係連登仔FG 50K 手揸兩三層私樓 咁緊係負皮我啦

但係咪又係買唔起

將軍澳